找數 ]支持五毛狗射你的眼珠(極右)

大家一齊來支持支那五毛狗射你的眼珠(極右)

射你的眼珠(極右) 4 正皮 12 負皮 - 1d - 68 回覆 (1個新回覆)
近八成南亞人不懂分辯香港人和中國人標題唔敢用啊?
射你的眼珠(極右) 174 正皮 33 負皮 - 11d - 409 回覆
有冇人好憎印度人/巴基斯坦?
射你的眼珠(極右) 3 正皮 1 負皮 - 19d - 9 回覆
[回憶]有冇人記得7年前班賓妹印尼妹入稟法院想攞永久居港權?
射你的眼珠(極右) 15 正皮 19 負皮 - 1m - 109 回覆
我個棟大廈有南亞人住呀！！！好不安呀！！！！！！！
射你的眼珠(極右) 3 正皮 0 負皮 - 1m - 22 回覆
D大陸仔, 南亞仔, 鬼仔點解咁鐘意搭地鐵坐哂係車頭?又一標題唔敢用啊?
射你的眼珠(極右) 4 正皮 37 負皮 - 1m - 41 回覆
[你問我答] 我係香港出世既南亞人, 好憎你班Chinese
五毛手法
1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結
3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

射你的眼珠(極右) 4 正皮 37 負皮 - 1m - 41 回覆
[你問我答] 我係香港出世既南亞人, 好憎你班Chinese
原來射你的眼珠(極右)扮係南亞人
支那五毛狗想我日日開POST洗版幫佢轉移視線?
我唔會中計
以後我就日日狙擊佢呢隻支那五毛狗
大家睇住!

開一個支那POST
再開十個反南亞POST就唔叫支那五毛狗拿?
收皮啦你

支那五毛狗射你的眼珠(極右)
被踢爆用南亞幫支那大轉移視線
就想用1,2個扮攻擊支那既POST洗底
唔好咁天真啦

射你的眼珠(極右) 3 正皮 0 負皮 - 1m - 22 回覆
D大陸仔, 南亞仔, 鬼仔點解咁鐘意搭地鐵坐哂係車頭?
射你的眼珠(極右) 4 正皮 12 負皮 - 1d - 68 回覆 (1個新回覆)
近八成南亞人不懂分辯香港人和中國人
原來要我叫佢先用
標題又唔敢用
支那狗露底!

比我吉中死穴
連入都唔敢入

又係你呀戰神渣古

個朵臭到要改名，縮返入你老母塊西到啦

原來係戰神渣古

咁多支那五毛狗聚集
就知班五毛幾齊心幫樓主啦

音樂比利
蓋世保
一睇profile
又係支那五毛狗
樓主真係多同事架姐
想用我呢個post現合你班支那狗既罵戰洗版策略？